好掛住ex對我既好 同唔同現任分手好？

不經不覺同初戀男朋友分開咗兩年
同佢分手9個月後 識左現任
拍第2次拖後 經常潛意識會對比現任同前任
慢慢先開始發覺前任對我既好係現任永遠及唔上 真係好掛住前任男朋友

記得前任男朋友係一個好好既男仔 好錫我
為左我 好願意付出 無論我要去邊佢都會陪我去 無論幾忙打緊機 我一搵佢佢都會即刻應我 會為我下廚 會保護我同我分擔憂慮 會做我既避難所支持我 會為我而喊 會聽我意見為我改 就算我無野叻又懶皮膚好差佢都唔介意 想見佢佢會黎搵我 黎親m都會照顧周全百般愛護咁 就算唔有錢都盡佢所能滿足我比驚喜我令我開心 會好開心咁同我講我地既未來 出完街就算幾夜都會送我到樓下再搭車走

個陣唔識諗 好後生 覺得佢所做既野都好普通好理所當然 慢慢開始唔識得珍惜佢 知道佢會氹翻我 所以我成日扭計講分手要佢氹
到左有一日佢講分手 我個陣又覺得無乜野 又唔想一世人拍一次拖咁少 想拍多d拖 所以走去同意佢分手 記得分手個一日都無乜唔開心既感覺

人大左見多左人就會懷念翻以前
依家既男朋友 莫講話叫佢同我出街 要佢同我whatsapp都難 一句起兩句止 搵佢又隔半日先覆機 見親面都好似係為左性咁 出街食飯成日都係我出錢 講左/做左佢唔鐘意既事 又鬧又郁手郁腳咁 又叫我去做多d facial 話唔想俾d朋友見到我皮膚咁差 真係好傷心 嗌交永遠唔會搵翻我 我唔搵佢 就真係永遠唔會再聯絡
去完街夜媽媽11點幾我叫佢送我翻屋企 佢就話唔會有事啦 香港咁和平叫我自己走
我都唔知依家算唔算係拍緊拖

呢年幾兩年都遇到好多男仔 但好似點都遇唔翻初戀男朋友咁樣呢d咁錫我既男仔
一係就遇著d厹player想屌我 一係就遇到d唔係真心愛我錫我既人 一係就遇著d fuckboy

唉 呢排好掛住以前個男朋友 可惜個陣唔識珍惜 以為佢對我既好好普通好易搵得翻 依家成日幻想如果當初我選擇挽回愛佢多d 依家既我同佢會唔會好幸福呢

依家先知前任真係好好 但係我唔識珍惜
好驚以後搵唔翻一個咁樣既人 好想攬住佢 唉好後悔

我都唔識分喇 係現任對我唔好 定係前任對我太好？定係我自己攞黎衰？

我應唔應該同現任分手 放過大家好d？不過我諗前任都已經有女朋友了唉

唔好害人

希望我個ex都識咁諗

你正仆街嚟真係唔好害人

大家咁話

我等著用你回來～

抵死

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

錫你就唔會唔要你
個個女人係咁，得唔到既野永遠係最好

下 我有害緊現任咩
自問對現任仲好過對ex
但ex對我仲好過現任對我咁

不推文回覆

有無諗過你個ex有幾撚傷心？

I know that feel bro

又唔想一世人拍一次拖咁少 想拍多d拖
濫到仆街

走啦 臭閪

樓主自己攞嚟衰。明明有個咁好，仲要得一想二。仲要揾埋啲fuckboy。

拉
呢個垃圾po千祈咪撚上去

唔好害人啦

抵撚死啦臭雞

是否幸福輕得太沉重 過度使用不癢不痛
得不到的永遠在騷動 被偏愛的都有恃無恐

比人當雞屌完先諗返個ex 會唔會遲左啲阿

同而家果個分手，再揾番個近似初戀的一個人啦。

好驚遇唔翻呢類人

你因為呢份驚而忍而家個男朋友？
首先，驚唔會增加/減少遇唔翻呢類人嘅機會。
如果你唔分，到你真係遇到呢類人反而會減少發展的機會，因為佢未必想做你的第三者。

明既

痴線婆

抵死

放過人啦(both)

都係既
現任對我算唔算衰?

郁手郁腳點講都係衰
點解當初你揀佢嘅？

代你個ex多謝你放過佢

咁你害左個ex呀嘛，人地對你好，你又唔珍惜，當人地廢既，晒人時間，分分鐘人地因為遇到你，而決定唔會再對女朋友咁好，你搵返人地都無用

就算你搵返人地，你又假返人地一定好似當初咁對你咁好，你係咪太大想頭，太過理所當然？俾著我係佢就真係睬你都傻

你自己都唔識珍惜好男仔，咁岩啦，同呢d普通男仔一齊就最適合你

又一例子證明係有報應架

以前既野過左去咖啦，返唔到轉頭。
你搵返你ex都冇用，佢已經有佢既生活，已經move on左，加上你以前咁對佢，你覺得佢仲會想同你一齊咩，就算真係俾你地一齊到感情已經變左質，佢唔會好似以前咁對你（過來人經驗）
你如果唔鐘意而家呢個就分手啦，繼續落去大家都唔會開心。

既然你心入面都有第二個，就同而家個個分手啦
唔係現任會好辛苦

個個男仔一開始溝女都表現到最好咁嫁啦
同埋又幾靚仔 咪比佢搞掂左

都係既
我都決定左分手 睇下幾時同佢講聲

放過人啦 有嘅時候又唔珍惜

要搵個愛你同錫你既係唔易既，等下先啦，實會有適合既人出現

臭閪咪返去搵你個ex 呀。 害左佢

他朝君體也相同

有冇諗過你對現任好只不過可能係彌補你對ex嘅不足？

走啦 唔好害人

你真係雞嚟

抵呀

只能夠講句抵撚死

一 你warmup番現任
二 搵過個同你ex差唔多

報應

如果唔係 諗咁多你會好辛苦
分得 唔再續前緣都有原因
你想 可能人地都唔想 原因可能淡/新鮮感
諗一的可能性不大 放棄自已現任真係好傻既做法
同埋如果你現任打你 你係要搵風雨蘭 唔係連登開post